派卡片代替店鋪登記，是可行

順手幫自己事業做埋宣傳

太貴